唉，同班90後傾六月九遊行，比佢地笑我老骨頭叫我收皮唔駛去

利申：餐飲業

多啲人認同當然好，佢哋唔認同自己去咪得

比人笑呀

你日尻日都比人笑架啦

搞分化？